[本地足球] 2016/17港超聯及港隊討論(18)

今季港超參賽球隊:
東方龍獅、傑志、南華、冠忠南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、R&F富力

港超賽程:
2017-01-20 (五) 20:00 港會 vs 九巴元朗 港會場
2017-01-21 (六) 14:30 和富大埔 vs 東方龍獅 大埔運動場
2017-01-21 (六) 14:30 冠忠南區 vs 傑志 香港仔運動場
2017-01-21 (六) 17:30 香港飛馬 vs 理文流浪 香港大球場
2017-01-22 (日) 14:30 標準灝天 vs 南華 斧山道運動場

亞冠盃外圍賽:
2017-01-25 (三) 20:00 傑志 vs 河內FC 香港大球場

東方龍獅亞冠盃賽程:
日期 對手（主場／作客）
2017-02-22 vs廣州恒大（客）
2017-03-01 vs川崎前鋒（主）旺角大球場
2017-03-14 vs水原藍翼（主）旺角大球場
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（主）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客）

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

FM 港超聯頭像
大球場道:
Winning Eleven Hong Kong
香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人! [img]faces/ThumbUp.gif[/img] Hong Kong Football

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : AZAL PFK (阿塞拜疆超聯) (上海申花外借至)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

We are Yuen Long

場波巧悶

出四個青年軍何老鑑又唔滿意？

出唔出都屌架啦

傑志波都猜到

唔到*

唔好理呢條未食藥既傻鳩啦

Tiger

?

陸建燊真係同AV緯好似樣

叫條老野收皮啦

挑波再轉身過人

之前見到都覺得似

平時唔係

見到艾力士仲兀雞

唔洗打亞冠嚕

外流不成連亞冠都冇得踢

到時會係沈細佬定均宜推前

會唔會收返安基斯嚟用

唔通外流唔到 就變成下一個張峰同傻邦咁 ？

樂仔做隊長

上半場打成均勢

唔知呢，少兀，似扭親下，紮住可能都得嘅

陳嘉豪又靚救

但之後角球撞下撞下入咗

51分鐘，伊達射門搏得罰球機會，由佢本人親自開出，盧卡斯門前混戰中射成1比0，終為球隊先開紀錄！

咁都冇紅

各位巴打好

咩事

樂仔拉跌華杜斯，之後華杜斯起身後喺球證面前一嘢推跌樂仔

係牌都冇

正常應該至小黃。。。

傑志係咪0射門

見到bet365傑志仲係0

暫時踢得最好係陳嘉豪

射門5:0

垃王艾華頓留名

溫俊冇得出

睇黎放棄飛機盃

高俊,張兆龍 --> 元朗

又靚救

hehe vs 廢奴？

全北汽車將被剝奪今屆亞冠分組賽資格，蔚山現代將成為第四順位球隊。

伊達係咪mom

進攻終結者高俊都要？

咩水?

廢老鑑一陣又有野講

今場入場人數為344人，多謝支持！

伊達好撚好波

真係give me 500都無

完場 大埔1:0傑志

係足總個網度見到
高俊係龍門，之前打駿其，上半季踢聖約瑟
另一個好似踢過大中，前鋒

最佳：陳嘉豪/伊達
最差：羅梓駿

NG21架車521自己都唔揸

Cambridge可以讓位未

顏卓賓呢？

龍門司馬自信去左邊？

取代咗謝偉楠 陳嘉樂

普通，無乜表現

佢兩個唔踢？

又要返去傑志坐bench留名

必睇精華

唔係打開呢個位都唔期望咩

重點係肥鳩？

原來田文豪有出過

當然

有人知？

我都係睇足總網

大埔上次贏到傑志要追溯到幾多年前

丙組

高俊十八歲
十六歲已經幫駿其守龍

菁英盃首圈補賽周三晚（1月18日）青衣運動場上演，由和富大埔鬥出爐高級組銀牌冠軍傑志，銳意於盃賽大展拳腳的大埔，憑盧卡斯一箭定江山，以1比0險勝派遣大班年輕球員應戰的傑志，殺入8強後將面對南華。

曾稱以盃賽冠軍為今季目標的和富大埔排出強陣，伊達、盧卡斯等悉數擔正，至於傑志因需於不足30日內踢足8場賽事，派出不少後備上陣，正選中僅得金奉珍、華杜斯、林恩許及羅勳奴有於早前的銀牌決賽落場，並派出年輕球員播磨浩謙、羅梓駿及顏卓彬擔正，另一小將門神陳嘉豪亦作加盟傑志後首演。

人腳秤先的和富大埔上半場較為主動，惟盧卡斯早段連環埋門，及阿倫烈馬完半場前一記掛射都無功而還；傑志中段在禁區頂搏得罰球，但羅勳奴主射省中人牆，雙方半場僅戰成0比0。易邊後戰至51分鐘，伊達開出角球，中村祐人接應二傳，盧卡斯門前無人看管撞入，為大埔打開紀錄；到74分鐘，大埔禁區頂搏得罰球，伊達主射遭表現出色的陳嘉豪撲出。大埔終以1比0險勝，殺入8強。

雖然首圈出局，但傑志主帥朱志光仍滿意一眾小將表現，尤其指出首次披甲的門將陳嘉豪演出具水準；他又透露，因全北汽車肯定失去參戰亞冠盃的資格，傑志若能殺入亞冠外附加賽圈，對手肯定換成蔚山現代，濟州聯則直入分組賽，不過首要是在第二圈先過河內FC一關。

因郭劍橋有事未能應戰而臨時擔正的陳嘉豪，表示昨仗是自己自 U13效力傑志8年來首次為一隊上陣，雖然心情非常緊張，但仍救出不少險球，對自己的表現尚算滿意：「一開始因未入局，傳球的力度控制不好，但之後慢慢改善。」苦等多年才迎來處子戰，20歲的「嘉豪」笑言：「終於等到上陣機會！但心知王振鵬、郭劍橋能力比自己高得多，平日練波也從他們身上學到不少。我也會繼續學習和進步，希望有一就有二，之後有更多機會，也希望入選7月U22亞洲足協錦標賽的港隊名單

陳嘉豪好過肥袁

陳嘉豪

原來陳嘉豪有1米83
可以期待下

而家同波記坐緊同一班MTR ，見佢坐批鬥座

港超龍除左陸平中之外冇邊個差過肥袁

原本得廿歲好似見左佢三四年喇
希望將來唔好變巴塞個3號龍咁廿八歲仲做三號龍

亞洲足協官方雜誌

我用InDesign整都可以靚過佢

阿鵬劍橋都三張
陳嘉豪應該上到位既

其實傷好未

堅爹地想贏盃

始終太密賽程

如果有得打亞冠分組賽的話

問過油渣未？

AV堅係銀牌贏過南華

wfc盃都係盃

擺得係後備應該踢得掛

上年唔係個鬼頭嘅話，雙冠王係我呀

1米93就話姐
1米83

Ricardo Rambo 在青衣運動場簽到

打卡

WE ARE 我島

平時見佢做野咁辛苦就覺得傑志虐老

波記仲大隻過毒撚廢青

仲有肥鳩同張景驊囉

佢唔係一個守門員咁簡單
佢係一顆明星。

定係諧星

諧星唔係星呀？鯨魚唔係魚呀？

鯨魚唔係魚呀? 肥鳩唔係鳩呀 ?

雖然落敗，惟20歲的傑志門將陳嘉豪表現可人，自12歲起效力傑志的他首次上陣，認為自己表現尚可。他表示：「今早才收到電話，知道今日正選上陣。覺得自己表現還可以，惟開賽初段未入局，傳送有點失分寸。」他又指出，在王振鵬和郭劍橋兩位經驗豐富的門將後，出場機會難免較少，但在訓練中在兩人身上學到不少。錯過了香港U22友賽卡塔爾的他，希望在7月的U23亞錦賽能有表現。

菁英盃大埔1:0傑志

白石體育園會係啲乜野 體院分校

19秒精華...................

打龍矮到仆街

hong kong football is rubbish

高過1米77既肥鳩

唔知old news左未，土生鬼仔Antoine Viterale去左新加坡踢後港聯

廣告成分鐘...

唔識串

羅素加盟馬超檳城

都幾搞笑
派人去錄兩個幾鐘
剪出黎唔夠20秒

僅僅高過中國輝
大家都米8 我期待謝家榮好過

張廣勇做南華班主

何中柱去澳乙客串

高唔代表好，印尼新上位嗰班龍有啲都成米9，點知大部分好騎尼。

近近地睇陸平中已經係

講事實姐
港超嘅年輕龍門有邊個係高過1米8?

完場搭地鐵見到湯巨森

米8都係普通身高又無乜特別值得期待
最好都係打到中國輝咁既級數
所以先想有個米9本地龍

朱志光out

乙丙組有，但有肚腩

有冇本地龍達到happy仔身高?163cm到。

7年前
香港甲組足球聯賽2009/10 傑志 1:2 新界地產和富大埔

成場集中foul對手

出陣容見到右閘已經覺得痴線，點知開波變埋中堅

tiger今場踢成點

挑波過完一個綠衫之後就交失波

1:25咁撚樣鏟落去都無12碼

尋日越甲河內3比0贏波，老將范成良好fit，估計25號佢會取代烏干達國腳成為中前場危險人物，雖然已經成28歲算老嘢，但突破能力速度都有貨，斬啲死球都好毒。

用手機睇可以直接拉到最後

葉嘉宇 米九
但仲未出過場

唸起之前有份搞個地區ngo活動
都有幾間報紙記者來坐左個下晝，又訪問又盛
之後睇報紙得一間係大後版出左個格仔 size大個維他奶個平面小小啦

唸唸下啲棄稿一定好多

陳7過熱刺試腳

香港人拎亞運金牌

但挑左幾下
個球幾好睇

av堅打菁英盃真係有一手

上季流浪對駿其好似正選

林志堅連亞冠都冇得打
真係雞得

【on.99東網專訊】 《Embrace The Moment！我撐港超聯》精華節目第17集有得睇啦！今屆「高級銀牌」決賽由傑志對東方龍獅，兩雄相遇，好睇到痺！想重溫一吓呢場激戰，快啲去片啦

點解星期六兩場撞時間
但星期日得一場

大埔，香港仔同斧山道都只可以打日頭波

應該唔會雞既，留返本地賽事用囉，應該完約之後唔會續就真

冇人預期中咁好

7月個亞洲足球錦標賽係乜料

從來冇期望所以冇失望

u23 比賽

兩年前輸比我島

雞啦
睇班傑J四林睇到厭

死老野

講真廿零歲就肯降格踢香港波，或多或少都估到咩事

好廢，好似

佢踢邊會比較好，朱蛇有排擺佢踢中間

蕭亮

我入場睇港超

林志堅有得用本地球員身份踢點解要雞
點睇嗰個位用其他本地球員都唔夠佢黎啦
更況且伍健又比得起錢

踢左中最好 可惜費撚度大勇 後備仲有個魯芬

魯芬今季

傑志王和存已經離開職業足球轉行

佢打邊就得
係開頭傻西豬放佢打中間 威力減半

去考海關盡早收山？

銀牌已經睇到佢打邊好過中間!

可惜香港邊路大把人用

件件最鍾意用依d 假鬼
點會雞

yes

source?

未來幾年港隊要繼續靠佢做假鬼之父撐過青訓冰河期

渴望代表香港出賽

即將慶祝30歲生辰的中村祐人，記得在2009年來港落班，已住滿7年即將成為港人，他說：「我實在太喜歡香港了，喜歡這裏的人、生活和工作，所以我也希望有朝一日能入選港隊，代表香港出賽。」

本來2009年1月來港投效飛馬，現在已足7個年頭了，中村已可轉做本地球員，不過，由於他曾離港效力過萄甲球會樸迪莫倫斯，所以還要等至下季才能如願。在20出頭已離開家鄉千葉縣來港，一去便7年，所以對香港有了深厚感情，他說：「我喜歡這裏環境，細小但一式俱全，喜歡這裏的人，他們都對我好，也喜歡這裏的食物，但因為要保持體態，所以不能放肆。」

中村祐人坦言希望有一天可以穿上港隊球衣出賽，他堅決的說：「太遙遠的事我不敢多談，但只要我仍然是球員，我都會在香港比賽，我更希望能代表香港，雖然我快將30歲了，但我日常生活有規律，而且自覺狀態還不俗，所以退役的事還沒有想過，能在退役前為香港出戰才能使我的足球生涯無憾。」

留名

傑志亞冠外名單曝光
另外，昨日網上流傳傑志提交的亞冠外名單，外援為金東進、金奉珍、華杜斯和費蘭度，惟傑志教練朱志光指，稍後才會正式公佈。球隊亦獲香港飛馬借出李毅凱和利馬出戰賀歲盃，傑志下周三在香港大球場對河內FC（河內T&T）的亞冠外與賀歲盃門票昨開售，暫時分別賣出約400張

有無人知佢住邊

黃金入藉一代唔知頂到幾耐

400張

頂唔到下屆世盃外啦, 今年送香港入亞洲盃決賽週已經可以功成身退

去到水尾啦
黎緊一兩年得基頓叫做真係打得既

可惜佢中間斷左一年!

又其實D 黃金入籍一代, 都差不多, 到中村OK時, 應該無咁大競爭

本賽季截至現時，從各位於球隊主場場地(旺角大球場)售票處，向場地職員作出席登記記錄中，已記錄到閣下之聯賽主場出席率達至七成或以上。
閣下將可獲贈球會亞冠盃外圍賽第二圈『傑志vs河內FC』主場比賽門票兩張，以答謝閣下對球會的一直支持。

唔洗買

傑迷

有無手足有多張傑志飛寶劍贈英雄

之後我地有香港杜奧巴基奧 , 麥保美

羅神預售定律
入場人數 = 預售 X 3
所以
25/1 1200人入場

香港杜奧巴
香港簡迪

賀歲盃又用垃圾電腦波飛

$100收傑志亞冠波飛

收三張

傑志好多fans,應該至少5000人

費蘭度仲有冇上兩季咁fit
上兩季反而唔註佢

傑志咁多fans,應該坐爆大球場

已買2張25號

有三千都偷笑啦。。。

數學fail

都冇得點踢

打中間都係頭幾場姐

正價飛walk in都買到
少人特登出去買預售係正常

比圖是咪仲未申請護照？

拎一兩日預售數字來推算？唔識羅神定律就唔好9up啦

擺大農場買正價飛使乜預售
開左波先買都重有飛

仲要去到石門

好似未

呢個其實有d趕客
希望有5000+入場

後日南區對傑志場波都有亞冠外預售

石門預售又未至於趕客，係無乜幫助者

記得之前可以係通利買
方便好多

不過電䐉飛唔靚，又要加手續費

腦

當年南華係銅鑼灣皇室堡排隊買飛真係好經典

反而覺得賀歲盃同亞冠外分開兩度地方賣飛，唔方便球迷

BMA office？

排過

其實擺到沙頭角都冇所謂，反正唔使靠預售

中村

Alex

對於返工人士預售亞冠外有用
夜晚收工去大球場已經趕時間，買定預售唔洗再花時間排隊買飛

賀歳盃預售係方便買劃位飛的球迷，可以一早mark定心水位

宜家先得30歲

永遠以為自己hold到ball，遲遲唔交比隊友，仲要以邊路拖到中間先鳩射。已經好多次都係咁

Alex入左
講緊將來應該會入果d

其實佢做多d入楔射門好過

之前都好似一直係咁
不過上季fit D都叫做入到波

雞得啦

做多d入楔好過啦，射射射

簽左兩年 雞撚

一個浮動o既數!

諗返羅南時期踢亞協
返學時無晒心機 望住個鐘等落堂
之後同朋友狗衝返屋企換衫坐車出大球場

搭地鐵去到銅鑼灣已經好有大戰氣氛
嗰個著曬紅衫等人

羅神以前重用過 ADIDAS, PANASONIC D分店做預售!

真係好方便!

BMA, 我上過去一次, 其實都多人

用過後者買飛

上年踢K LEAGUE賄賂球證, 本身聯賽已經因被罰扣九分而只能屈居亞軍

唔踢佢落最低組別算執到

原來傑志場菁英盃初賽3百幾人入場，已經係之前兩場的幾倍人數

青衣>>>>屌閪灣

尼夫治加科狗真係好撚正
加埋每晚既 ： 明晚再談

起碼要降一級啦

ok

當年馬賽喺最後一輪聯賽叫對手放水等佢地可以留力歐聯決賽仆街啲定全北收買球證仆街啲

起碼有地鐵到........

伊藤返日本？

屌閪灣小巴去地鐵站都係5分鐘姐

認真 大球場咁多位 驚死賣晒咩 我諗住到時先買

呢個真 屯門仔出石門

屎味咖哩同咖哩味屎

點睇謝家強同Matt Lam

最快都要2020年

Yes
到時先買特惠飛

樂視 菁英盃︰大埔挫傑志晉八強

冇人睇傑志亞冠外同河水盃

認真，唔係前排去馬鞍山上fd屋企玩我都唔知石門喺邊

有平時唔睇港超朋友想睇，但覺得$160張飛太貴

睇inbox啦喂

基奧去印尼未？

$180/80
$160/60

其實應該搞多d派飛遊戲黎拉返條數
當宣傳都好

傑志已讀不回

今季傑志主場聯賽睇哂
但冇入會 冇飛拎

我都係

忠實fans

我諗方小肥都差唔多睇哂
不過場場撐對家姐

下年記得入會

銀牌決賽見到有位傑迷入左東方會

大把ar

泰超2018年起有東援，點解香港唔係東盟

東南亞圍爐

13哥fb: 而PSM Makassar(望加鍚)獵物，''香港杜奧巴''基奧亦末有明確消息會來投，尋日報導，基奧經紀Matheuw話''雖然從來沒有打過印尼(聯賽)，但基奧已通過YouTube感受到印尼足球氣氛''，而Matheuw亦話''到目前為止的反應是積極，我只是等待來自PSM的答覆''，而報導亦指印度東賓高曾向基奧打主意，但嗰個唔係艾力士咩？唉，是旦啦。

印尼篇報導吹香港杜奧巴到咁大
Paul's name becoming stronger after rejecting an offer of East Bengal, India Super League clubs that have been handed a contract USD 1.5 billion during the season outside the accommodation and transportation.

句英文唔好再吹大d

基奧用250蚊換嚟外流機會

我今個月開得8工，都幾手緊，不過食少三包煙係返到，為咗現場睇金柬進點撚飯良成，就決定食少幾包煙，覺得自己超有毅力呀。

煙不能不食, 請三思

JH年中搵幾多水魚

土炮學下，比錢整球皇片

ps youtube揾唔到任何我國聯賽入波片

agent好勁ar,
吹基澳

same

仲未去過

外地球會對鬼佬好似興趣大D, 有冇邊個球員皮膚特別黑/白, 條球皇片再加D效果, 扮入藉鬼可能有水魚上釣

有無考慮過叫麻樹幫佢剪返條片搵工

身材體能行先

Chuck Yiu Kwok Highlights (Kowloon mix Hong Kong)

HK Gamble Star

佢地客觀認為白/黑鬼佬勁啲，同埋因為香港A隊極少華人有得踢，所以睇唔到啲咩。

陳偉豪有世界盃外圍賽精華
點解冇人簽既

盧明雪是否他們協助引入？

傷出

no

黃耀富都有啦，可能歧視黃人

我見到同盧明雪來港個位經紀最近有拉印尼球員出去外流，聽聞專做東南亞同香港/印度生意。

最新消息，中超下年強制一個u23正選，

香港R and fuck苦力球員被搶購

新援由6個減到3個

港會下個月有無機會贏到苦力，攞到三分？

1月19日訊BBC近日對效力於長春亞泰的香港後衛積施利進行了專訪，在採訪中積施利表示，如果梅西在未來兩年裡來到中國他也不會驚訝，另外他還認為足協的新政會讓他有更多機會。
報導中提到，迭戈-科斯塔轉會中超聯賽一事已經以失敗告一段落，但他估計不會是最後一個和這個足壇新晉金主聯繫到一起的大牌。
“如果過兩年梅西也來這兒的話我應該也不會吃驚，”積施利說道，這名29歲的亞泰後衛是中國足壇唯一一名出生在英格蘭的球員，“我覺得這事每個人都懂，他們一直在尋找最好的球員，直到有哪個球員跟著他們的'魚餌'跑了。”
最近三個上鉤的球員分別是前曼城射手特維斯，前切爾西中場奧斯卡和比利時國腳中場維特塞爾。不過積施利和這些新來的有些不一樣。
布里斯托莊園農場、肖特伍德郡和普克爾教堂體育就是他在前往遠東踢球前效力的球隊。 “就現在來看的話，我在英格蘭的足球生涯完全不值一提。我在我的大學校隊踢過球，還有就是參與參與當地的球賽。”
隨後積施利前往香港，並在那裡獲得公民身份。這意味著他擁有了中國國籍，可以成為中超的內援。
“如果我是個外國人的話，那就不可能獲得這個機會。很明顯就是因為我在法律意義上有中國國籍的身份，才能在這踢球，這是我自己的看法。”
如今，中國新政限制了新賽季中超的外援上場人數，有消息稱也正是這個新政才讓天津權健停止了對迭戈-科斯塔的追求。
“我不覺得只准3外援的新政會弄出什麼不一樣的東西來，外援之間可能會因為出場時間產生競爭，但對我來說這就是更多的機會。”
習近平主席希望中國能夠在未來15年內舉辦並贏得一次世界杯已經不是秘密了，不過目前中國的世界排名只有81位，在12強賽中還排名墊底。
通過金錢引進一些歐洲足壇的頂級球員是一種提升國內聯賽水平的方法，但積施利並不確定這能為國家隊帶來長遠的好處。
“現在他們想要來個速成，但草根足球的工作也得做好。外援提升了比賽的水平，一旦你把他們拿走的話就會變成本土球員的對抗，那水準立刻就掉下來了。 ”
那如果取消外援限制，積施利最想對陣的外援是誰呢？
“作為一個阿森納球迷我想和桑切斯比試比試，對一個後衛來講這是個艱鉅的任務，艱鉅得很。但我覺得這也會是個挺好的回憶。

3個外援包括亞援呀

有免費飛

yes[/quote]

首當其衝受害應該係中超d亞援, 仲有邊隊港超未請到/想換亞援, 可能執到筍貨

首當其衝受害應該係中超d亞援, 仲有邊隊港超未請到/想換亞援, 可能執到筍貨[/quote]
東方

［quote]
東方[/quote]

睇支那論壇，應該得返亞冠球隊用亞援
反正係咪都係3個外援位，緊係用正宗外援

東方[/quote]
要搵就一早搵左啦
米曹呢d出到去得啖笑

睇支那論壇，應該得返亞冠球隊用亞援
反正係咪都係3個外援位，緊係用正宗外援[/quote]

當然，鬼佬勁ma

大把球隊簽左亞援，想借走/解約，

東方

要搵就一早搵左啦
米曹呢d出到去得啖笑[/quote]

米曹傷多過踢，又廢

原來肥積係阿狗

肥積同長春簽左5年，
一日長春唔放棄佢，
佢都仲計內援唔佔席位，
所以其實影響唔到佢

肥積呢5年賺到笑

佢勁啲定啲中游本土右閘

佢

80收河內波飛一張

442勁d

肥積上去之後返黎踢國家隊好似無乜進步

都冇得落場

預備組台柱,

又話操真草場加無人阻你練波會有幫助

Jack

國家隊球王

感覺上T能仲差左

因為支那廢囉

❤️

很桑心

前面中村加妹妹

打支那最差係咪陳七

除左手球同後備換入黎十分鐘就扯蝦之外
對佢冇乜其他印象

Why not 入會？

港超球員成搶手貨

佢推上一格打右防中幫下442手喎 表演冇咩特出 不過不失
btw 442個場好勁 球皇咁 有球一個守兩個

442打左閘肥積打右閘喎

Keymansoho

[#亞冠盃] 倒戈完又倒戈

#金東進 加盟 #傑志 之後，主要任務就係「倒戈」，年初一 #丁酉賀歲盃 鬥完蒙通聯，之後竟然有機會鬥 #蔚山現代！多得全北汽車好衰唔衰，搞單球探賄賂球證大事件，被亞洲足協DQ，濟州聯補上直入分組賽，蔚山現代以上屆南韓經典聯賽第4名，得到附加賽資格，2月7日主場出戰，金東進有機會返祖家比賽。
不過，學傑志主帥朱志光話齋，闖過 #河內FC 一關先啦！下星期三晚八點，大球場見！

亞冠盃外圍賽第二圈
傑志 vs 河內FC (越南)
日期：2017年1月25日(星期三)
時間：晚上8:00
地點：香港大球場
票價：$160、$60(學生及長者票)
即日至1月24日，賽馬會傑志中心有售。1月21日，港超聯作客對冠忠南區，香港仔運動場亦有售。廂房層門票於賽日發售。

text & photo by 蝦蛋

特別一提，坊間有傳言指當日不敵傑志之後，我們隊中有職、球員口角兼互相指責。我強調絕無此事，希望大家毋須擔憂同時，也希望造謠者不用白費心機。

東方龍獅
總監 梁守志

未聽過坊間咁講wor，係咪有人鬼拍……

咪係

佢唔係傑迷咪唔入

但睇哂主埸應該係傑迷？

一場不睇苦力 無免費飛

錯失空門良機

係咪俾啲更衣室潮文fake左？

75％夠數

足總請Referees Coordinator
有冇巴打有興趣做？

咁岩果幾場都得閒姐
真係次次都得閒架咩

威水啦, 上亞協頭版

唔使有球證牌?

打雜only

有聽過

要剪片都應該要有返咁上下知識

華度斯2016印超聯上陣16次入3球
只睇數字好似幾好

屌你2017年仲DVD

傳JDT Diaz去墨超, Haris去Gamba

不過香港踢咗兩場又唔覺佢好勁

呢邊講左18個POST

高登先至講爆一個POST......

簡單一個字, 廢!

廢極都唔夠goal3
巴巴先生

[img]
[/img]

係印超質素差

尋日去睇菁英杯
聽到個大埔fans肥仔大叫咩我立係邊
傑志fans即刻回佢你收皮啦
其實咩係我立

南華b隊

係咪講俊立？

G3 有打手, 球皇, 綱門, 波神, 不停覆無聊POST

who

我依季先睇港超 想知其實點解俊立咁癲

邊撚忽俊呀睇過

因為佢真係癲

手足有加佢？

佢個fb public

兩邊都麻鬼煩

就係因為呢條友？

也咩爹骨拉西

m男一名

national sports association

邊個咁撚重口味

屌你地做乜鳩呀
搭緊車比隔離個OL望到我睇呢D野

下面有一抽野都申脷

7月中亞錦賽有冇機會衝八強

屌你地
搞到比女朋友話我咸濕

咩免費飛？

輸比我島,

狗志

南華

反而想黎緊暑假join栽判訓練班

基奥都變杜奥巴
麥保美可唔可以變馬基列尼?

Same 做下個覺爺

冇片

要由低吹起
你有咁嘅恆心先算

知道有幾個讀讀下放棄左

之前睇波見過有個旁證
好似係第一次執港超
開波前搵左枝港超旗影相

上半季睇＞75％傑志主場比賽，可得亞冠外波飛兩張

只想吹超聯
吹死唔喜歡球隊

Ching咁惡嘅

港版Dean屌你老母

邊度有講？換飛既手續係點

好撚核突

今年屌打廣東
順手屌打埋我島

睇左港版 Dean Li

好想人做都係搵兩餐晏 什少目標會係吹超聯 早排個frd同我講話上堂嗰陣要做啲題目 啲超聯球證答撚錯晒

傑志email 通知

球証素來惡唒

收皮啦 我島屌打你班預備組垃圾 話哂我地有島甲企業聯賽 踢四輪班人夠哂態

Hirokane Harima, Tiger | 播磨浩謙 | Winger | Soccer Highlights

Affinity Sports & Education

讀書

中村祐人坦言希望有一天可以穿上港隊球衣出賽，他堅決的說：「能在退役前為香港出戰才能使我的足球生涯無憾。」

Kim sir is watching u

佢而家都幾廢下
唔講都唔知佢係外援

Dean Li = 港超聯媽劇亭之父

香港隊好似冇佢呢類型既球員

亞洲人冇得扮鬼嚇人

最近港超post做咩推得咁快 仲快過以前高登

但願絕望和無奈遠走高飛

香港而家興港超
英超已淪為垃圾波

因為鳳凰計劃，令到球市好咗

太多話題

因為我朗太勁

好想好想 和你在一起

陳七打國家隊係咪特別廢

哩球真係經典

個陣反而覺得唔驚訝，預左條友起腳

條撚樣成日想40碼笠入

我都覺得推快左好多 搞到我變左Cd mom
想留言都跟唔切話題

陳7係國家隊icon+吉祥物

中國足協18招救中超國足 工資設限 轉會費過高須交豪華稅

同時，中國足協亦制訂《2020行動計劃》，目標是中國國家隊打入亞洲盃4強。

東亞運同不丹又唔見你擺出黎

高梵個反應

因為我垃太閪要我carry

有幾難

同全場球迷反應一樣

港超成主流大家在連登圍爐取暖等同十年前上goal3一樣

決定轉投我朗了
因為我住天水圍

起碼仲有on.99幫手宣傳
點可以咁比呢

當年同基士文踢亞協有場主場都試過

以前n年前支足攞過亞洲盃亞軍，現在愈來愈廢，連香港都贏唔到

同重金屬音樂係呢度一樣，又有連登吹爆post，又有facebook講句100 like，好似多咗人理/睇/聽，場show吹到10頁，點知去嘅30人都冇

這是陸志豪公司？佢公司有用？

王大雷空門個次又唔笠

條友踢左10分鐘已經扯蝦
應該冇力射

講起goal3，以前好球圈人土上去，包括垃立，垃立仲同晨曦朱sir筆戰，最終被禁止發言，好慘。
依家？藍屍jj天地。

垃立喺goal3搵人幫佢班托布佬改中文名

04年主場輸日本 日本仔球手球
仲有支那仔噓歌

有無辦法氹佢入嚟玩

521：xxx是傑志最後一塊拼圖

你ig

Goal3 其中一大敗筆係少少嘢就ban人禁言，例如講句粗口又ban，講句南狗又ban，總之要和諧

香土u汪都係架啦

冰河期係u汪有人開topic比人鎖9硬，實有班友走入去話乜鬼垃圾摺咗佢咪影衰香港人啦，仲睇香港波嘅人唔係白痴都係弱智等說話，我都入去屌過閪，acc都禁撚埋。
可能沙屎嗰陣好多人冇嘢做，冇嘢做心情唔好，心情唔好揾嘢來踩同屌，咁啱嗰陣香港波喺香港幾乎冇地位屬於弱勢，就踩吓香港波換取心靈安慰，嗰排係特別多人死出來叫香港波執柒咗佢云云，所以先要去goal3圍爐咋嘛。

「NIKE丁酉賀歲盃」大球場專賣店有咩賣？

16-17球季產品

1. 傑志 N98 外套

2. 傑志球員Polo （藍色）

3. 傑志教練Polo （白色）

4. 傑志主場球衣 （聯賽版/亞冠版）

5. 傑志主場波褲

6. 傑志作客球衣 （聯賽版/亞冠版）

7. 傑志作客波褲

8. 傑志主場童裝球衣套裝 （衫+褲+襪）

9. 傑志作客童裝球衣套裝 （衫+褲+襪）

10.傑志龍門球衣套裝 （衫+褲） （兩色 綠色/黃色）

11.傑志訓練裝備系列（包括球衣、短褲、外套、長褲等）

洗唔洗晒冷

[url]
[/url]
BBC Radio Bristol 現正直播。
16 分鐘 ·
This guy (Jack Sealy) is the Chinese Super League's only English-born player. He used to play in Bristol. Get your questions in!

肥Jack live

好多fans

完全聽唔到佢講乜

龍門都有

咁佢又冇錯既

駁唔到

天有光 巨無霸餐伙我靠岸

風有聲 占美麥基邀我作浪

唯獨我 信任這麥基乃正道

1月20日(五) 00:05
賀歲盃 睇好波掃傑志限量版裝備

掃貨嚟喂！
【 東網專訊】「賀歲盃」是本地球壇的傳統盛事，對於傑志球員和球迷，今次「NIKE丁酉賀歲盃」就更加意義重大。傑志將會以主人家身份，與韓職冠軍FC首爾、泰超盟主蒙通聯及大洋州之王奧克蘭城，在大年初一（1月28日）及年初四（1月31日）為廣大球迷賀新歲。為隆重其事，今屆賀歲盃冠名兼傑志主要贊助商NIKE，特別在兩天賽事期間假香港大球場擺設專賣店，精挑細選多款傑志限量版產品，作首次公開發售。

應屆「高級銀牌」得主傑志，近年在NIKE全力支持下，為旗下職、球員推出了多款裝備，當中大部分既實用又精美，奈何並未有生產球迷版，因而令傑志迷「有錢都買不到」，一直只得個「望」字！適逢傑志作為今屆賀歲盃搞手，一於與賽事冠名贊助商NIKE，攜手氹氹「藍浪一家」開心，安排多款「16-17球季」限量版產品，於兩天賽事期間在大球場發售。

人氣N98外套都有得賣

當中包括一直最多球迷查詢售賣情況、人氣值長期高踞榜首的「傑志N98外套」，亦即是傑志球員開賽前，拖着領場大使進場時所穿的深藍色外套。另外，傑志將於本月25日主場出戰亞冠盃外圍賽第二圈賽事，屆時傑志所穿的亞冠版主場球衣，以及傑志「主+客」場的童裝球衣套裝，各位球迷朋友亦可在入場睇賀歲盃期間買到。

此外，球迷在兩天「NIKE丁酉賀歲盃」大球場專賣店，還可以買到傑志球員Polo恤、一隊球員訓練球衣、長袖訓練外套，以及連球員名的龍門球衣套裝等等，屆時記得早點入場掃貨啦！至於對傑志一些經典產品有興趣的球迷亦要留意，傑志將在賀歲盃後，在賽馬會傑志中心舉行「感恩祭」，詳情有待公布。

「NIKE丁酉賀歲盃」大球場專賣店有咩賣？

16-17球季產品

1. 傑志 N98 外套
2. 傑志球員Polo （藍色）
3. 傑志教練Polo （白色）
4. 傑志主場球衣 （聯賽版/亞冠版）
5. 傑志主場波褲
6. 傑志作客球衣 （聯賽版/亞冠版）
7. 傑志作客波褲
8. 傑志主場童裝球衣套裝 （衫+褲+襪）
9. 傑志作客童裝球衣套裝 （衫+褲+襪）
10.傑志龍門球衣套裝 （衫+褲） （兩色 綠色/黃色）
11.傑志訓練裝備系列（包括球衣、短褲、外套、長褲等）

「NIKE丁酉賀歲盃」門票於1月18日開售，單日成人門票售價將為港幣$380、$280、$180，而長者及學生特惠票則定價為港幣$100。門票已於1月18日中午12時正起透過Cityline購票網站
或其熱線電話2111-5333購買；球迷亦可親身前往通利琴行購票。

NIKE丁酉賀歲盃賽程

地點：香港大球場

1月28日（大年初一）
時間: 15:00
FC首爾 對 奧克蘭城
時間: 17:30
傑志 對 蒙通聯

1月31日（年初四）
時間: 15:00
【季軍戰】
時間: 17:30
【決賽】

多謝傑志打手提供資料

我垃先係球會同球迷互相溝通先駒!

羅神個 艾笠修夫支那, 都係跟垃垃風!

垃垃

垃立

goal 3 惟一好處有人list 哂d新聞

首爾賀歲盃前簽舊將

即將來港賀歲的韓職球隊FC首爾，由FC東京簽入舊將河大成，合約期為三年；這位31歲中場曾贏過三次韓職冠軍，亦是南韓國腳。綜合外電（南韓）

<明報>

港會勢守元朗搶救命分

港超今晚有包尾的港會迎戰九巴元朗，主隊上周以0：7慘負東方龍獅，今仗料憑主場之利死守攻力強橫的元朗，力求1分爭取護級；第3位的元朗今季11場入26球，數目僅次於東方，惟主力顏樂楓因累獲5黃需停賽，或損中場組織能力。

<大公報>

港會主場今對元朗難取勝

【大公報訊】記者梁潤森報道：港超足球聯賽今晚八時在香港足球會足球場舉行，由目前排在聯賽榜尾的港會主場迎戰前列分子元朗。今季聯賽僅一勝的港會即使佔有主場之利仍難望取勝，士氣不俗的元朗有望再搶三分。

港會目前在港超打了10仗取得一勝九負，有六個入球卻失33球，攻不鋭守不穩成為聯賽六連敗的原因。該隊上仗以0：7大敗於東方腳下，士氣低落，面對首循環曾作客以2：6大敗於元朗難望爆出大冷報捷。

元朗在上仗港超以3：2反勝標準灝天取得聯賽兩連勝，目前在聯賽榜排名第三，成績不俗。元朗門將彭梓鍵表示今仗必須力爭三分，他説：“雖然我們季初曾經在元朗擊敗對方（港會），不過今仗港會佔得主場之利，將會有利該隊發揮及防守，而且港會球員大多身形高大，亦曾經在我們身上取得入球，有一定威脅，縱使我們希望全取三分，但亦不能掉以輕心。”

<文滙報>

新銳元朗戰港會 誓取3分保三甲

香港文匯報訊（記者郭正謙）今季港超最大驚喜莫過於地區球隊的崛起，九巴元朗更是表表者，目前位列第三。今晚8時元朗將作客港會，大有機會再取3分進一步威脅「雙頭馬車」傑志與東方龍獅。門票一律收80元正、長者及學生特惠票30元正。

九巴元朗陣中雖然沒有星級球員坐鎮，不過球隊的整體踢法及硬朗防守卻成功搶得不少分數。前南華中場狄卡奧成為球隊攻守重心，加上一眾邊緣港腳的「爭氣」表現，令元朗今季突圍而出，甚至有望挑戰東方、傑志兩大班霸的地位。

門將彭梓鍵表示，上半季的好成績為球隊增加了不少信心，不過下半季能否維持才是關鍵：「下半季面對的競爭必然更加激烈，要保持三甲位置，必須確保對下游球隊的3分到手，港會這場比賽易守難攻，對我們的攻擊能力是一大考驗。」

<星島日報>

傑志亞冠之旅再添變數

(星島日報報道)傑志亞冠盃之旅再有變數，應屆冠軍全北汽車涉因過往賄賂球證被褫奪來屆參賽權，由韓職季軍濟州聯頂上，實力較遜的蔚山現代則戰外圍賽，有機會與傑志交手。傑志主帥朱志光昨回應指，更換對手只會加劇作客舟車勞頓之苦，並無「着數」。

傑志周三亞冠外次圈將在大球場對河內FC，若過關下月七日改為作客蔚山現代，力爭躋身分組賽。朱志光認為，即使更換對手，作客一戰仍然難踢：「南韓正處嚴寒天氣，加上作客蔚山比濟州的路途更遙遠，再者蔚山現代實力仍在我軍之上，故己隊並無『着數』，只能努力備戰盼創奇蹟。」

此外，傑志前晚出戰菁英盃首圈，派出大量副選下以0:1不敵大埔出局。港超今晚八時重啟戰幔，包尾大幡港會主場鬥九巴元朗。

做乜撚成日問傑志點睇韓國對手
過左越南仔先算啦

同意

羅素，天日馬超第1場

肥邱會戰勝歸來

9pm作客亞協盃常客雪蘭峩

摩力克 默含櫃通開拓血路
金判坤 知我所想宣我盼望

我在馬超打右閘的第一天

河內星期日仲要作客胡志明市 (西貢)

希望可以偷到雞

傑志好多隱憂

等睇被馬拉仔狂爆

琴晚發夢香港踢世界盃
3場不敗 麥基仲要入波
嚇到即刻扎醒左

打閘就會

本星期傑志比賽又有直播

好彩有南區!
如果唔係今個星期無直播睇!

東網有冇咁多team人去錄返D 無直播o既波

清泉

星期日得場垃渣大戰!

我琴晚發夢謝德謙同我踢波 點知一醒

我琴晚發夢mk聰帽子戲法

肥邱入左港隊

飛馬想同南華爭陳7同外援

邊叫爭，七爺擺明係想跟返自己老細架啦
南華憑咩爭？

yes,

唔使尊重合約咩，垃圾，屎波又無品

外援

邊位巴打

對咩國家

我島？

會比你哋同埋我撚走

雪隊陣容不整，印尼美欺做完手術冇耐，羅素或不受考驗，但睇佢踢中堅定閘定後備。仲有今晚揭幕戰，不過關香港波屁事。

嘩告爆政府疏忽!! $$$$

荷蘭叻 最後打和4-4

今晚社區盾盃先係，但一樣關香港屁事。

想整件傑志亞冠版，雖然應該外圍賽都過唔到

mk聰好似好耐冇踢
左羅傷左 希望佢下場對垃立有得出
不過應該會出派路域先

照整啦，亞冠外唔是亞冠牙？

派路域好似簽左

2012香港係旺角場同台灣打友誼賽
賽前我夢見一個已去世家人同我講香港贏4比0
最後香港贏咗5比1

村短黎
唔怪得呢兩日唔見佢啦

羅生會戰勝歸來
油渣佢掃進棺材

下季油渣會下台

有講錯咩

分享資訊only

聽日係屋企睇東網定入場去睇大埔呢

拳贊同Mr Right?

新援舊援都爭

入場睇東網

南華想找個新外援，又要俾佢地爭

羅神棒打落水渣!

大埔，南區可以重溫

元朗同香港仔波場重建完係咪可以踢夜波？

幾時重建

元朗一向都踢得夜波

屍政報告話2019開始

今晚支持慢版奧克蘭城定元朗？

入場送港超聯利是封

Wfc

用唔著可以送俾人或留為紀念

希望攞到博盡

諗起上年D廢伯喺將軍澳排隊問油渣拎利是

點解會有個係英文

自己一個人睇波好似好毒添
不過依家成日比老母問做乜放假都係係屋企
出去睇波扮有人約都好嘅

係

油渣最後有比？

拎返？

兩者皆是

有俾，都有笑容
另外嗰場有揮春派，見到南華成日出現、精神唔多健全個fans拿住張"長勝將軍"逐隻字指住，同油渣講"張生，我祝你長勝將軍"

大約估到邊個

講

拳贊

拳贊大跌watt

水魚羅

無人講大豪同謝4

前排聽人講佢會走

上季夠傳佢去東方啦

垃圾陳7

好緊張，亞洲杯快抽籤

之前唔知邊個話燈光問題唔踢得

我島準備創造歷史

Taipo 個場唔俾踢亞協夜波

準備雙殺香港國家隊

台灣入籍兵少，但質素比香港高

中超兵，比甲兵。。。

不過足協唔俾機票錢

亞洲盃幾時抽

如果無記錯係星期一

球隊目前仍受到傷兵困擾，主教練陳婉婷透露，徐德帥及梁振邦的康復進度比預期中緩慢，今周聯賽仍未可以候命，而曾至孝及鄭璟昊亦有微傷在身。「牛丸」表示：「我們也有檢討過阿帥與傻邦的康復療程，程序上沒有出錯，但因他們傷及韌帶，不能操之過急，唯有繼續根據物理治療師建議循序漸進，希望至少能在亞冠盃分組賽前恢復正常操練。」
可喜的是於省港盃次回合受傷的黃梓浩已無大礙，今周已可跟足球隊練習，周六將可再次披上熟悉的藍色戰衣候命。雖然上個星期才從理文流浪歸隊，「王子」已準備就緒：「其實我在季初的時候已曾隨隊集訓，故在適應上沒有太大問題。相比起上季，自問上半季的表現有點飄忽，回到東方首要是先調整好狀態，再爭取上陣機會。球隊現時左路有不少經驗豐富的前輩隊友，我還需多加學習。」

屌 唔記得lihkg baines個facebook email

記得521有派利是比傑志歐差屎

亞鳩足協官網source搵唔到幾點抽
有冇巴打收到風

傑志好波

香港波咁垃圾到有人睇

搏唔到

東方亞冠入到1球嗎？

攞一分好似要求太高

agger
利申：有睇

場場死守有機會搏到摸和一兩場拎一兩分
不過就好難睇囉

有預感麥基會入波

一分可能易過一球
0:0

難睇事少，攞分事大

泊大巴 541

對含大踢暴力足球就啱

不求入波只求港超對疊

當泡菜/架仔已入到十球，送一球俾都東方

迪高打鳩大陸仔

雖然聽日考mock但諗住一陣照入場睇波

Btw港會場喺邊個位入

態度正確
下星期我都會射波去睇亞冠外

狗窿入

Keymansoho 有亞冠外波飛送

飯可以唔食 港超唔可以唔睇

即係邊

【港超半季分析 - R&F富力篇】

首次參加港超聯嘅R&F富力鼓勵球員放膽用球組織、發揮靈活及快速特點嘅特色，主帥李志海嘅要求「講得出」、球員們亦「做得到」，長傳球、傳中球數字偏低反映該隊較多嘗試短傳組織入滲，主力閔俊麟、卓耀國、楊挺都有唔錯嘅表現。

R&F富力全隊球員係9場聯賽合共作出285次長傳，扣除兩名門將共100次，餘下場區球員所作嘅長傳次數僅得185次，係11隊中係較少嘅1隊，反映球隊重視及堅持地面組織嘅踢法，亦無因成績或表現而改變。從個人數據而論，該隊門將龍文灝、邢瑜合共作出48次撲救係不俗數字，有外流比利時經驗嘅楊挺，錄得35次截球、22次剷球成功15次嘅數據，係隊中表現最好嘅防守球員。中場核心閔俊麟嘅表現更屬全面，為隊友創造了10次機會、交出10次直線傳送、34次剷球成功24次，以上表現都相當亮眼，至於首席射手卓耀國都為隊友創造左9次入球機會、17次單對單個人成功10次，可見呢名前港腳嘅能力未有退步。

派死火倫出場

右邊用主席, 左閘用王子/大眼!

中間用中超

由南華教練狄恩推薦給球隊的塞爾維亞攻中麥高派路域已辦妥註冊，可在周日下午在斧山道運動場上演的港超聯候命登場對標準灝天，而狄恩表示，麥高派路域有質素，只是休戰一段時間，仍未決定是否正選落場。

狄恩表示，球隊上場不敵南區後檢討球隊表現，結論未能把握入球機會，球隊近期加強進攻演練，希望埋門把握上有所改善。
他說：「標準灝天近期表現及戰績都不算理想，但有新援加盟，故我們必須小心應付，而麥高派路域有相當的經驗及能力，只是能否在短時間內適應香港環境是未知數。」
記者、攝影：曾雁平

沿住黃泥涌道行 行到馬場附近就有個窿捐入去

又介紹水貨

呢個show佢地話拆夥, 不過過左2年出返黎
睇到最後真係喊左

wrong post

其實可以唔駛貼係度
冇人會care

睇下係咪勞域捷之流

你咪唔好quote囉

高美斯fc

主席，5件同羅太一齊開party

王6c冇份？

仲有陳文俊

大家好朋友

港會 出場名單

1 馬浩龍 [GK]
3 麥根
6 柯子威
7 羅賓士高
9 羅比高
18 美菲何利
19 黃榮傑
22 芝利卡士 [C]
23 白智傑
24 文家永
27 湯密士

文家永走唔成?

冇左8號同10號

whk?

係咪ccc行入去電車路果度

要ot

話呢一日係決定香港足球未來既日子都不為過，如果今次衝擊決賽週失敗，下次冇哂黃金入藉一代，又有埋科豆同印尼，想入去一d都唔易

後備ar

九巴元朗 出場名單

30 彭梓鍵 [GK]
4 劉家銘
7 狄卡奧
8 黎厚希
9 希堅奴
11 葉子俊
22 法比奧 [C]
33 談樂軒
37 盧斯安奴
39 劉浩霖
99 雲迪奴域

後備名單

21 岑賓華 [GK]
5 雷力
8 喜比特
10 米高堪士
12 李政霆
14 中村俊輔
16 狄卡倫

1 王子聰 [GK]
6 羅振庭
10 史提芬彭利拿
14 關成宗
18 黃炎堃
27 陳衍光
98 蕭栢霖

元朗下個月19號咪有場主場開五半，一定要開燈

5件陳文俊羅太大家fd底

睇過幾次元朗主場5點半比賽
唯一地區主場可以打夜波

上季明明成日睇元朗5點半

港會場賣飛入口個廁所簡直係世界級

YES 五星酒店級

屌點入去

元朗好阿仙奴

等睇足踵永續泡菜kim

浩龍哥

終於搵到了

去到問下人啦大哥

車潤秋 出腳落鏟攞牌放蕩
張健峰 保贊科夫邀我作浪
唯獨我 信任這南華乃正道
誰在笑 衛我錦標全靠網絡

萬劫可解的配方
垂範亞洲建共和
傑志東方紛紛告狀
傑志在重洋尋代理
為叫青訓離地幹
念眾生 南華爭四可

高美斯 威震南華開拓血路
一轉身 左腳勁抽宣我盼望
無待了 喊寶馬情花太惡毒
明敵我 誓撐羅神朝拜教座

踏破港會出四方
亞冠已遭傑志亡
無法矯枉的鬼佬陣
我教育球場倫理
眾打手再誣衊我
忘掉地獄的火有多燙

Tx Kxxxx 南華對標準灝天你入唔入場
讚好 · 回覆 · 1 分鐘

Yennie Wong 會！
讚好 · 回覆 · 剛剛

邊位手足

唔係港會正門，要由狗窿入去

有無wow左，肥積好似越黎越大隻

Which教會？

無得踢可以專心做gym

東帝汶足協用假文件製造黃金入藉一代東窗事發，遭afc禁止參加2023一屆既亞盃外，唔怪得之前亞外play off有入藉兵唔召，原來俾人查緊

洗唔洗我唱比你聽

元朗角球頂中楣，然後補射再俾FC香江護空門

射門暫時 0vs11

做咩停咗

龍門網穿左

網穿窿

34分鐘，因港會龍門網爛咗，穿咗一個大窿，所以賽事暫時停止。

捱到半場

今日有冇痴線港會fans

補8分鐘

HKFC!

我出場了

中村俊輔有無落場

摩力克契仔

垃圾陳7今日係張志勇fb留言，走

聽日港台35聲音直播尾場飛馬對流浪

一個帶住眼鏡肥肥地身穿中村俊輔波衫(日本隊嗰位)嘅港會隱形fans再次出現，大叫hkfc。

肥彭

0:1

雲迪奴域

0:2

GG

法比奧

港會個27號好可憐，對面係咁左路爆破

329人

今場好似有九巴高層入場睇

垃x圾，當自己球皇

聲音直播

入場la

2016-17年度香港足球總會足總盃(初級組)決賽 - 晨曦 對 花花 2017-01-20
2016-17年度香港足球總會足總盃 (初級組) 將於1月22日(星期日)假九龍仔公園1號場上演終極決賽，由晨曦對花花爭奪錦標，比賽將於下午3時30分鳴笛。同日下午1時30亦於九龍仔公園1號場上演由黃大仙對永義地產之季軍戰。賽事免費入場。

上仗在足總盃 (初級組)準決賽以1:0僅勝黃大仙而晉級決賽的晨曦，於晉級路途上先後擊敗沙田、晉峰足球會、中西區以及黃大仙，惟所有比賽均以一球小勝對手，加上今仗對手攻力強橫，能否及早攻破花花之大門同時做好防守部署將是晨曦今場決賽的首要任務。

於準決賽擊敗永義地產晉身足總盃 (初級組)決賽的花花，今仗將與晨曦爭奪冠軍皇者寶座。花花先後淘汰葵青、駿其、九龍城及永義地產，其中對駿其、九龍城及永義地產之賽事分別以9:3、6:0及6:1大勝對手，於整個盃賽已攻入23球，進攻能力毋庸置疑，但決賽始終勝負難料，臨場發揮才是勝負關鍵。

xx一定贏

今日我又入波了

大家都係好朋友

嚇撚死人咩屌

又逼害狗志

睇下油渣同狗志兩條on9仔

我搵左十秒以為張相有佢

主席

我撐本地波

周六（21日）港超聯守尾門嘅，就係香港飛馬1730喺大球場迎戰理文流浪，「大頭」完咗香港仔場直播，就會飛出嚟為呢場提供文字直播，球迷朋友如果唔想睇由佢提供嘅文字直播，就入場啦！睇吓兩隊啲新兵嘅表現吖嘛！～～

屌你老母大頭又講波
安心入場

文字直播姐

頭場佢講

日媒報導，第一生命保險公司7日發佈針對學齡前到小學六年級兒童，進行的「長大後理想職業」問卷調查結果，男生最理想職業為足球選手，女生則為餐飲店員。

Ok
入場睇樂仔

相信會燒到去查埋隔離菲律賓。其實東帝汶班本土兵踢落唔係太屎波，同台灣都唔係冇得打嗰隻，不過爆出呢件事後，相信東帝汶足球喺呢幾年會繼續貼底，佢哋班青訓波底唔差，唔知嗰掛名新職業聯賽救唔救到東帝汶。

好少見5件笑到咁開心
好似仲開心過攞銀牌

我細嗰小學鳩寫我的志願都係寫做足球員，畀阿嫲閙冇大志。

試下寫我的志願是當一個能賺很多錢的足球員

堅定流呀餐飲店員
今次真係少年你太年輕了

喺大家食做不知幾威

莫非又有野傾掂左

屌那星我細個好似冇寫過我的志願

諗返起好彩我細個驚死冇話想做警察

當年有買飛去POLY睇
btw,星期一幾多點亞盃外抽籤

細個條開放題 我想做__________
我寫做世界俾人屌死

會唔會查埋香港 呢兩年用得咁多, 同埋前年傷左強國玻璃心, 又得罪過UAE, 會唔會俾人針對埋一份 (雖然入支藉咁麻撚煩, 應該冇咩造假可能)

香港入境處慢到大陸佬又要求n樣文件，冇理由做假掛

老鑑見到又可以抽水了

祖仔攬攬

今晚九點

檳城有兩個亞援，除左羅素，另一個Diogo Ferreira
以前踢澳職

港超 = 澳職

有無直播

點解要咁惡對我

我細個話想做律師
而家......

晨曦下季係咪上硬港超

想上港超一定上到

甲組霸主，有袁振昇

不過袁好似唔去飛馬了

晨曦上埋港超就好睇
Big 5：傑南東飛晨

南區做big5都未到XX啦

應該有

視乎肯唔肯出錢買人者
用港甲班底就梗係唔得啦

試下寫我的志願是做下一個羅神

做下一個羅神 亦都可以做一個能賺很多錢的足球員

轉會費正在談判，25萬以下

力爭在下半季重整旗鼓的香港飛馬，周六（21日）下午5時30分於香港大球場主場迎戰理文流浪，兩軍各有新兵助陣鬥「騷哥利」，鹿死誰手未可料。

現居第7位的香港飛馬在上月10日擊敗南華後，小休個多月才再度出擊。這支去季盃賽雙冠王乘轉會窗重開積極增兵，繼羅致標準灝天「萬能Key」楊賜麟後，日前再獲傑志外借守將李毅凱。不過由於中堅艾華度養傷及左閘方栢倫停賽，領隊奇雲邦特直言今仗兵源仍然緊拙，但亦期望新兵能助香港飛馬增添活力，下半季除將目標放眼盃賽，亦需提升聯賽排名進軍前4位。

今仗或需串演左閘的李毅凱已準備就緒:「除了自己希望爭取更多上陣機會，香港飛馬也誠意十足，故最終決定提前在傑志出戰亞冠外前加盟。自己及傑志的踢法慣常『用波』，奇雲邦特則偏向英式長傳逼搶，對體能有一定要求，雖然還需一點時間適應，但對我來說也是新挑戰。」

上半季受傷兵困擾的理文流浪亦羅致了巴西中場貝治，支援同胞利馬，與香港飛馬譯名相同的巴西中場利馬正面交鋒。總教練林慶麟期望在體能教練保羅加入教練團隊後，調整訓練模式，為球員注入新鮮感。

假奶？

請專重不同人士拜年權利

咁大希望，通常鳩

由飛馬頭兩季開始都打到夜波！

我希望個場重建時，可以好似外國咁，重建一邊看台時，另一邊繼續開

想起阿美達.....

以陳7身價，25萬扺買
問題係張生肯唔肯呢個價放人

無左狗大貝？

好耐無人出cannybb 相

唔放就渣都無
又要出多幾個月糧！

25萬轉會費
8萬月薪x4個月 = 32萬
總共 57萬

夠請個十皮月薪外援

張生本身有錢人，可能為啖氣

三贏

萬一陳7未能轉會，南華可能要陳7停賽停操取消注冊

到而家都唔明
究竟張生搞波同做生意係咪兩個人黎
用佢搞波既手法去做生意我真係好懷疑點解佢搵到咁多錢

有d人搞波為洗錢

中超

其他都有

油渣用搞波既方式，無論撈咩都失敗啦

油渣擺明hea玩南華啦

濟洲聯主場

2016-17中銀人壽香港超級聯賽 - 和富大埔主場迎戰東方龍獅 2017-01-19
2016-17中銀人壽香港超級聯賽將於1月21日(星期六)假大埔運動場上演一場賽事，由和富大埔主場迎戰東方龍獅，賽事將於下午2時30分鳴笛。門票一律收80元，特惠票一律收30元正(特惠票數量有限，售完即止)，場內售票時間由開賽前90分鐘起，直至下半場鳴笛開賽為止。

上仗在菁英盃以1:0淘汰傑志的和富大埔，今仗在主場乘勝追擊與到訪的東方龍獅爭奪聯賽三分。和富大埔前鋒黃威透露，希望周末可以在東方龍獅身上搶得分數，協助球隊在聯賽榜上進佔較前位置：「今戰對手東方龍獅上周末敗走銀牌決賽，陣中亦好像有梁振邦及徐德帥等出色的球員因傷倦勤，所以周末極有可能是己隊搶分的大好機會。球隊在伊達加盟後實力有明顯提升，其控制比賽節奏的能力，正正就是我們在上半季所欠缺的，如今有伊達坐鎮隊中，我有信心和富大埔力足與客軍周旋。」

上仗在銀牌賽決賽以1:2不敵傑志無緣錦標的東方龍獅，今仗港超聯重整旗鼓作客大埔運動場向主隊搶分。東方龍獅「通天老倌」羅拔圖透露，周末迎戰和富大埔對球隊來說非常重要，必定會以三分作目標：「我們剛剛在銀牌決賽失利，球隊整體信心自然未算太高，因此今戰對球隊來說其實是非常重要，希望到時可以擊敗對方，協助球隊重返勝軌，重拾信心。事實上，我們仍然需要繼續爭逐聯賽冠軍，而且亦要準備出戰亞冠賽事，因此必須盡快收拾心情，迎接前面頻繁的賽事。」、

傑志有得到濟洲遊埠

泡菜仔

傑志遊埠食泡菜

我傑主場

我覺得反而有d人做生意係掛個名

好靚
有得入場感受氣氛就好

元朗做big5都未到南區啦

唔係話改作客蔚山現代咩

邊個靚d

蔚山現代主場

決定去睇大埔東方
香港仔太遠了

傑志亞冠版波衫

亞冠史上最低心口贊助費球衣

全無商業味，清新脫俗😄

我傑主場轉青衣好過
對方一黎見到爛場都嚇到腳仔軟

老母要人大掃除
出唔到去睇樂仔

叫老母掃走你咪得囉

冇林志堅版

其實傑志好似未官方公佈亞冠外援3+1

同埋狗志又話今個星期講預訂亞冠飛嘅事

算鳩數啦

中銀人壽香港超級聯賽BOC Life Hong Kong Premier League
冠忠南區 KC Southern vs 傑志Kitchee
日期Date ：21/01/2017
時間Time：14:30
地點Venue：香港仔運動場 Aberdeen Sports Ground

傑志正選陣容:
1.王振鵬
12.盧均宜 5.艾里奧 38.金東進 3.丹尼
19.黃洋 20.林柱機 90.金奉珍
16.林恩許 17.羅勳奴 6.林志堅

後備球員:
27.陳嘉豪, 7.費蘭度, 10.林嘉緯, 11.辛祖, 21.唐建文, 32.華杜斯, 33.沈國強

濟州聯主場離多人住嘅市中心起碼要45分鐘巴士車程
香港人表示不了
不過係大球場靚啲
利申2個場都去過

艾力士趕唔趕到踢亞冠外

係巴士站隔離

東方果件呢

Bong打防中 fresh

基奧後備，係咪傾掂咗

場巳入

睇google map蔚山主場都係同市中心有距離，係得香港球迷咁閹尖，連地鐵站可達既球場都嫌遠

東方龍獅 出場名單

1 葉鴻輝[GK][C]
2 米曹
3 迪高
8 美路史拿域
9 洛迪古斯
15 羅拔圖
17 李康廉
21 曾錦濤
23 麥基
24 鞠盈智
30 黃梓浩

馬高斯倒戈

[quote]東方龍獅 出場名單

1 葉鴻輝[GK][C]
2 米曹
3 迪高
8 美路史拿域
9 洛迪古斯
15 羅拔圖
17 李康廉
21 曾錦濤
23 麥基
24 鞠盈智
30 黃梓浩

亞冠陣

王子

和富大埔 出場名單

1 保羅 [GK]
3 阿倫烈馬
7 黃威 [C]
8 李嘉耀
10 呂志興
15 馮慶燁
16 陳俊樂
19 大衛拉菲爾
20 伊達
44 中村祐人
99 黃耀富

無支那超

亞冠專員？

又打5後衛防守陣式

點解子彈長期後備

金井今場停賽??

揮春有冇「死要面子」

三隻鬼打中堅，今鋪咬唔咬得入呢

杜馬思都兩、三個月無踢過，一嚟就正選

南區點解唔開放另一邊看台
主看台好多柱影響睇波

對面未有係有橙柱

好似好多人

皇天擊殺劉晃熙

準備帶帽

屌爆佢老母

你排352 俾人禁住屌咪又係變532

fun son reported

521著背心

圖呢

唔凍咩痴線

金井後備都無

南區劉晃熙吹

大埔場好多蚊

劉晃熙好廢

報分員係咪又撳錯制

AV連續兩場唔踢點踢亞冠

即係唔預佢

菁英盃咪出左囉

屌奶星蘇沙咁都射

wfc咗

大小姐今日好撚得

謝德謙

大少姐咁搏做咩姐

傑志無鋒陣d

東方龍獅打開紀錄！9分鐘，鞠盈智右路左腳傳中，門前球員大漏下，益咗伏兵遠柱嘅麥基射入！東方龍獅領先1比0

蘇沙係咁撚金奉珍

南區中前場個gap好細 傑志放唔到波上去

521即係邊個

521平時係屋企對住老公著得仲少

十二碼

港超有無Lb完封到蘇沙

應該係512, 吳日言

舉乜手

收手啦

唔撚入

未慣?

save!!

屌

枉你仲叫自己做李毅凱

林柱機練波咁射

射得差到

冇角度冇力度

平時睇波唔睇女
Yennie都係近月先識

matt lam: for the good of southern

仲差過你

唔怪得你要去飛馬

識最豬個個

On9

sure la

伍健個女都唔識
抵你喺傑志冇得踢

派左膠

知樓上條女靚啦
利申見過

享受比賽

ky lo

享受落底

睇黎都要出我救世

南區個陣其實幾好

咁講姐係平凡既徳國仔LO

丹尼

踢咗咁耐
好似冇聽過你個名

咁你又話四萬?

劉晃熙好波

做乜鳩

鳩鵬染返黑

d噓聲好鳩

Hur hur~

噓 ur ur ur

射波咁

握手哥今場d傳中無球掂

村短屌係

冇波踢都最佳

AV 十二月最佳 ?

有同樣疑問

佢十二月踢左幾多場

十二月俾林柱機仲好啦

梅斯達菲、杜奧巴世紀握手

妹下妹下

今日好似幾多鬼妹入場

又換走保羅

Michael

世界波

mic

終於冇得吹奏金東進

仲味轉比數

朱志光

2比0先轉

二十多碼，右腳腳面拉波，世界波，破網

但我想傑志贏

東網直播仲係show 0:0

羅芬奴

林柱恩

東網班柒頭瞓撚醒未 轉分牌啦

r17做乜撚野

單刀轉身

魯芬都要滅志堅

金東進

換左魯芬啦，冇腳好波

傑志有機會3線崩潰

終於轉

吓？

魯芬

越位？

Offside

Foul乜撚

做乜鳩呀

我好難信 offside wo

今天冬季市場迎來了一筆特殊的轉會，此前效力於港超R&F富力隊的球員倪波正式加盟中甲武漢卓爾俱樂部，成為第一位通過R&F富力隊征戰港超聯賽的平台獲得機會成功轉會中超/中甲俱樂部的球員。

經富力（香港）足球俱樂部與武漢卓爾足球俱樂部達成一致，球員倪波自即日起轉會至武漢卓爾足球俱樂部。

倪波於2016年9月加盟港超富力（香港）足球俱樂部，出生於1989年05月04日，身高：180cm。作為後衛，倪波代表R&F富力在港超聯賽中首發出場7場比賽。

港超聯賽作為亞洲職業足球聯賽的重要組成部分，在亞洲職業足球聯賽中綜合排名前列，擁有一個亞冠正賽名額和資格賽名額。富力（香港）足球俱樂部作為富力鍛煉年輕球員的平台，為年輕球員提供了更高水平的比賽機會。倪波正是憑藉其在港超的出色表現得到武漢卓爾俱樂部的青睞而順利加盟。

呢球旁證舉左旗好撚耐

港超no.1男神基奧都唔識

和仔話越位

唔想睇下年又東方打亞冠分組賽

香港杜奧巴

比傑志得唔得呀

含淚撐錬鈁

播下係唔撚係越位啦屌

無咁既鏡頭

有邊次越位爭議東網影到

現在台同仆街台都無啦 唔關垃圾東網事

咁都唔輸

慘

天滅傑志

咁都死唔去

其實wide shot已經可以

膠鵬：死棒子我操你媽的

fifa 中柱compilation

無運真係無運

守志先係天命所歸

對比東方

開post

觀眾甲乙丙

唔增兵都拎港超